乜宜家仲過數俾球證咁落後？

直接過俾球員啦

btc啦屌